撕紙狗都有野撕唔到

油上去？

撚狗文宣

on9仔 蒙面曱甴 唔係黑警洗乜急住撕

智商有冇30？

fun

R

笑死

笑死
傻閪呀

第一下柒左都算
之後仲以為有得撕
繼續柒落去

點解黑警咁驚比人叫黑警？

發夢痴幾張文宣第二日得黑警果張比人撕爛
連TG文宣$500粒同有山埃二噁英都無撕
淨撕黑警偉績果張

柒完一次仲要再柒多次先好野

下次整個撚狗上去

好撚柒

笑死左衰1次唔夠 要衰幾次

撚狗撚足三次

佢真係唔識㗎喎

阿sir幫道牆r痕唔洗你教！

呀蛇指甲太長磨返短去啫

笑撚到仆街

第一次都可以當眼花睇錯但幾鑊好難兜姐

on9仔

黑警身痕，表示想搵人幫佢R2下，咁岩有隻黑警見到，咪幫黑警R2下咁囉

好似啲狗喺到搲牆咁

因為講中左

好柒啊

插畫撚狗師

Diu

成個on9仔咁

傻仔

笑撚死 係咁r

笑死，柒一次唔夠，係要柒多幾次

崩口人忌崩口碗

隻閪手成隻狗抓咁撥下撥下

同用紙皮擋消防射水果次有得揮

拿
香港甲由呢就.....

你哋好殘忍

呢隻真係智商有啲問題喎

智障

FB有條友留言:狗係要磨下爪既
屌你

張gif唔錯

成隻狗咁抓抓抓

屌

你智商有冇30..

好撚柒呀屌你老母

用咩痴咁實

呢隻cute好多

狗仔幫道牆R痕姐

R痕啫……

ＯＮ９仔
撕一次唔得就走啦
柒親街坊

好似我同屋企隻狗玩雷射筆

笑撚死 仲要攞野挖走 再柒

磨爪啫

正 笑到我

好柒

聽日見

唔係貼紙嚟㗎

做咩幫牆r痕

jeng

有冇人整gif

白痴仔

黑警咁鍾意，一於整多Ｄ「黑警」文宣！

磨狗爪

On9無極限

用咩痴
聽日見

傻狗

強迫症

毅進仔柒撚到

其實點解會咁介意呢

貼咗又唔會少咗忽肉

擺到明負數啦

毅進仔真on9

蠢撚過閪

屌 有d人畫到好真咁

啲狗磨下自己隻爪姐

身有屎 垃圾黑警

r第二次係咩玩法

有 65左右啦！
佢會用筆 .....

有冇on9到咁 紙同油都唔識睇？弱撚智

阿sir比隻手黎 GOOD BOY

蠢撚過曱甴

第二次撕笑撚到仆街
弱智毅進狗

真係on9有樣睇定係好似的狗磨爪。

呀，根本係狗

可以整多張左右同步gif

笑撚死

屌你貼切到

d狗都係咁磨甲

121，尖沙咀見

「黑警」撕不了.........

要整一張
你知道嗎 一粒催淚彈至少要500蚊

真係成隻狗咁

好可愛

一樣

推

阿蛇吸TG吸到傻咗

有冇人睇到好痕

唔錯

柒完再柒

人才

次次一叫黑警就會勁嬲：邊個黑警呀

冇見過啲狗仔鍾意攞隻爪去r牆r梳化咩

On9仔

原來真係弱智

7過關家姐

好撚尷尬
我睇咗頭5秒唔敢睇落去

弱智

唉屌, 望落去真係好老尷
如果我係現場 我一定望到呆撚左

綠曱甴弱智仔

狗仔好可愛！！
同黑警無得比

D動作好似D狗痾完屎爪沙咁

個智商低到咁
真係得警狗先做到

以為佢撕幾秒撕唔到轉身走
點知番轉個頭再撕 笑到仆街

當住幾十人面前柒
仲要試多幾次

就係差在最後冇嘗試咬甩佢

撚狗文宣，全部噴上去

俾外國人睇下我地啲popo智商都好reddit twitter fb!!!

做咩咁冇品偷拍庇護工場員工工作情況

笑Q死人, 隻驚犬好撚柒呀

push

最尾好似D狗仔HANDHAND咁

街頭藝術

你點r的

弱智無得醫

0:12似唔似D狗係度爪牆

原來隻popo唔單止文盲，仲真係盲嘅

on9仔發現

笑撚咗
要幾高智商先可以咁on 9

應該係指成車狗加埋智商有冇30

視覺藝術

柒2次真係兜唔到，3萬蚊請班垃圾返嚟

撚狗神器邊位手足咁有創意

傻閪警犬

我R我R我RRR

唔係有槍大晒咩
整張文宣都整唔走

柒

強烈譴責你地班人欺負弱智人士！

隻狗做乜嘢事

其他狗應該想唔承認呢隻係佢地同袍

[突發]撕紙王都撕唔到嘅memo紙

笑死
盲左?

有畫面

BTW毅進真心智障都入到去讀

黑警想撕返自己，點知唔成功

傳神

笑撚死 佢地有無腦?

笑到我啲m血係咁流

侮辱d狗 香港警察狗都不如

毅進

有關警員喺電光火石間、別無選擇下，使用咗適當武力er... R牆，做法合乎指引。

杜浩成狗官電話號碼 ：98270686

唔讀書乜都唔識都算
有冇真係蠢撚到咁呀屌

真係蠢唔係扮

好撚柒呀 屌你老母

dllm係咪弱智㗎

好笑還好笑都帶出其他意思
撇除佢真心膠之外..
如果防暴戴左副mask可視線係咁低既情況下
比佢地揸槍真係極危險
分分鐘自己都睇唔撚到瞄緊邊度

諗起雲爺爺

戇尻尻

唔好R我後面

7

做乜撚野呀隻傻鳩

屌你好好笑
本身唔舒服笑到仲唔舒服

成隻貓咁 咩事

撚狗咁撚

撚狗高手
我諗隻狗唔睇番條片都唔知自己柒咗
好on9呀

呢啲用毛筆寫？

仲以為佢地已經被人鬧慣左無晒感覺添
原來仲係好介意比人鬧

郁下隻狗爪果下好正

好撚蠢

做咩幫度牆R痕

既然咁介意
咁繼續寫囉

黑警平均智力有無70(輕度弱智) ?

大家幫手LIKE PAGE

有冇咁蠢

唔好咁百厭 手多多啦

媽好柒呀.jpg

唔好影衰啲狗

好撚on9

屌
弱智到咁

自認係黑警
佢地冇白警呢個概念
This is毅進

match

原來仲對黑警咁反感

手足就係真係勁

...

今日尖沙咀見！！

狗狗得意d囉

佢補撕個幾下好野